高登load得慢少少

不過最高質既人係曬高登
洪非凡1個post到人要親身道歉
相反連登仔對現實影響力係零

得啦 返高登啦
好行唔送

咁你仲係連登托柒呀

導人向善
相信好多連登仔都係跟風轉論壇姐

係果邊講句 轉場啦 就俾人bam左

你上埋我果分

非常時期非常做法
美國抗共期間都老屈左唔少人係共產黨
呢家野真係寧枉勿縰
依家美國咪係自由民主既代表

講真呀
連登仔
由其係仇高登果班
真係好似青政兩條友咁
一種小朋友玩泥沙唔識死既柒味出曬泥

連尼住就似黃台仰
好聰明 甩尾精
不過係奸人

原來高登就係特區政府

唔係囉
高登就似黃洋達或者陳雲咁
雖然係口臭
但真係有料到

梁振英都係
用黎勞役你班契弟